究竟蘋果會唔會九月出新iPad？

好想換咗部iPad mini2佢

最遲十一月一定出，等下啦

iPad 4開心使用中

我都想換
但諗諗下我部iPad mini2
只係用黎睇片同youtube
就唔想換了

用緊ipa air1
等緊一岀新就即換

我都等緊，希望會出

3月咪出咗9.7吋？

我都係mini2
但上下網睇下片溫下書都仲係夠用

Ipad真係可以用好多年

等緊佢出新mini

升埋iOS 12更加冇理由換

mini 2 升 ios12 頂得住？

mini 2 ios 9
用落冇投訴
但會升ios 12 try try

我都覺得一動不如一靜....反正都係睇pdf 屌

我都係
希望有face id
不過而家ios11都開心使用中

諗緊買唔買2018年版iPad，屋企部iPad3頂唔順了......
有冇巴打俾啲意見我......

iPad Pro今年會唔會有新版
都一年幾

應該會出Apple pencil 2同iPad pro 2018

等緊新設計嘅ipad pro

部ipad pro用左兩年，今日壞左底板